笑鳩澳門就係要令更多香港人關注被赤化被大陸化既嚴重性

笑鳩澳門就係要令更多香港人關注被赤化被大陸化既嚴重性, 唔比笑果班先真5毛, 真維穩, 等香港人忽視被赤化既嚴重性

笑鳩澳門就係要令香港人更加留意澳門被赤化之後係幾咁柒
只要全香港9成人都笑鳩澳門
就代表香港9成人更加反對被赤化, 被大陸化
咩撚野笑鳩澳門同澳門人係5毛論, 咪撚出黎柒好嗎?

仲有呀, 反正全中國13億蝗蟲都反鳩你香港爭取民主同港獨架啦
唔通多埋澳門蝗蟲就有撚分別咩
你唔係諗住你爭取民主,班澳門人企係你果邊你就爭取到民主下話?
澳門人連反政府都唔撚敢呀, 企係你果邊咪頂多係網絡聲援你
你咪一樣要用身體穿透坦克, 有撚分別咩屌